1. Om anropet inte är en fil, katalog eller länk så kommer anropet skickas till index filen. 
2. Den stänger av indexering av kataloger så användaren inte kan gå in och se innehållet.
3. Den laddar automatiskt in PHP klasser som används i ett program 
4. Den anropar en funktion med ett givet argument
5. Den körs automatiskt först av alla metoder 
6. Så att andra program lätt ska kunna använda funktionen.
7. index, init, app, controller/students, models/student, student/index.
8. man lägger i en ny funktion i home.php, gör ny view i views/home
9. kom inte ihåg :(
10.     public function json(array $data = [])
    {
        echo json_encode($data);
    }